和你shop 進化 警犬和你shop

經過琴日，大家都知其實班狗係分唔到邊d係和你shop，邊d係便衣
佢地分唔到，咁其實我地都分唔到邊d係真行街，邊d係和你shop啦
咁日後，不論係唔係和你shop 的日子都好，
一見到間商場人多，就要做個良好市民通知班狗啦
同佢地講宜家有好多人係商場行緊，唔知一陣會唔會搞事
最好係話班和你shop d人係商場三，四樓，等班狗係度巡商場
和你shop 目的都係想玩經濟攬炒，你估班狗咁樣留係商場，我仲會唔會係間商場度買野？

唔知會唔會變成和你short 呢？
利申：唔鼓勵報假案，但記得要盡良好公民責任，預防罪案發生

由文宣入手？ 宣傳多d邀請防暴一齊參與